微博有護士發文 醫院要抽未婚護士去照顧肺炎病人

仲話 唔會人傳人 死亡率抵？

怕咩，你還有黨

黨既力量會罩住你架啦

黨疼國愛，縱做鬼，也幸福

個護士長

又話低死亡率
怕咩，你還有党啊親

平時幫支那人既報應黎咋

呢個病都叫只殺廢老同埋經過sars之後大家都知點防備
果陣sars香港果班自動清纓真係好撚癲

扮撚晒野，屌佢老味

嘩 你宜家就算死左都係為國捐軀喎 講到咁委屈? 你唔愛黨?

這是黨的任務，你應該感到光榮

社會鐵拳下充份表現出終國人貪生怕死

來了來了，災難片加插感人溫情情節，每年上演一次

走啦 打份工咋

笑死
相信黨嘅實力呀

好偉大

SARS香港醫護自動請纓
武漢肺炎大陸醫護爭相推同事去死

嘩屌, 依家搞到生死籌咁撚大鑊, 有冇安家費先

相信黨。而家先3死，用3除14億，百分比喺超低

為黨捐軀

你唔驚班仆街落香港睇急症？

有長期病患就計其他死因

我日日都自行家居隔離

阿漆！國家終於有任務俾你

唔封關根本就刷鞋到仆街

應該炒曬強國住來港工作班人

仲有取消學位

一直維持2%死亡率

死亡人數佔
確診人數2%
發病人數2%
武漢人口2%
廣東人口2%
華南人口2%
全國人口2%

一直都是2%，沒有增加

溫暖無私的護士長

其實都幾慘 不過做中國人係咁

支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！
死咗都唔會有人可憐

又白事當紅事

第一個送陳笑恥上前線

拎埋習習張相去 可以罩住你架啦

有14億人民既關愛百毒不侵啦

強國肉食同蔬果都係比佢地搵外匯

根本就應該封關

班刷鞋狗唔撚死一日都係賣港

據說真相唔係自動請纓

屌你老母, 如果美國人一早已經開槍啦! 呀唔係, 全部自願去救人啦!

講真唔好講到自己咁清高
你去佢哋嘅位 你會有咩反應
我諗係人都唔會想做嗰個位
呢啲都係好正常嘅表現啦

有黨愛你，不怕。最鐘意睇強國人仆街

仲親愛的，好撚假

香港醫護係香港消防
大陸醫護係香港警察

諗起當年sars勇敢嘅醫護 佢地幾咁勁

佢係逼於無奈，香港幾多義士無名無姓一樣付出自己人生去抗爭！

偉大的黨

屌你老母啦
你屌我全家都無咁嬲，當年SARS死咗咁多醫生，佢地唔想做大可以一走了之
當年迷你倉火災就算無人被困，死去嘅消防員都因為責任而殉職
死嘅專業人士又唔係你屋企人，仲要侮辱專業人員因為專業而付出咗佢地性命
我屌你老母祖宗十八代啦
大陸啲狗屎垃圾醫院收咗錢先肯醫人，同香港呢班專業醫護係無撚得比
Act more than words.

有冇之前d報導話唔會人傳人

我有屌香港醫護人員？
閱讀理解拎u ？ on99
我嘅意思係指與其話支那嘅護士貪生怕死 不如講香港醫護捨己為人比較好

上面條友喺度笑9啲支那護士
但我覺得從佢職業個角度黎睇 ，如果你係佢，你咪又係同佢同一個反應， 邊個會想做接觸病源個條友姐。
大家都係咁貪生怕死啫，有乜資格笑人拎道德高地
當年sars嘅醫護又唔係我哋

2020全面小康社會
因為窮人死哂

So true

謝婉雯醫生

光復之後
所有救援人員一定要提高待遇
再加倍醫療資源

請香港護士被調去照顧支那病人嘅話請唔好去 唔好用你條命去take risk 叫班高官自己死去 黎緊實全部答鳩鐵落黎整死香港人

我哋有人性 鬼國冇一個有人性 真係好大對比

感受下SARS

武漢15名醫護人員確診新型冠狀病毒肺炎

武漢市衛健委表示，有15名醫護人員確診新型冠狀病毒感染肺炎病例，另外有1名疑似病例，患者當中有一人危重，其餘穩定，全部已經隔離治療。

2020-01-21 02:32:01

RIP 祝佢係下面都可以享受黨嘅光輝

亲 要相信國家

願肺炎歸支那

而家應該冇人企出黎，你睇吓個仆街政府醫療政策搞到成舊屎咁，仲邊有醫生護士信

大陸乜都假，連人情味都係假

親愛的 真的很抱歉

死多d岩架啦 乜都信黨啊嘛 為黨捐軀啦
反正支國大把人10死當1傷 有咩所謂

咁計起碼都過200萬 真係cls，係中國 你咩地位都好 你條命真係賤過屎

支那人早死早著

為份糧其實應該唔做先啱

為國捐軀 為黨犧牲 沒事兒

而家唔係待遇唔夠
係人手唔夠

屌管理香港醫護人員既人就好了
唔好屌香港醫護人員(落手做個班)

啊sa都是仆街

快啲落去幫老毛含撚啦柒頭

人民英雄呀
國家有任務俾你

搵個好啲嘅國家就唔洗咁啦

PK 鄧咁愛國，係時候要報恩

黨比任務你

諗起吳鎮宇抽生死籤

習近平叫你做你都咁唔開心
咩意思? 係咪叛國?

五毛愛國係應該奉獻，民主集中制的好處。服從組織安排

自動請纓係一部分

有一部分都係抽

我果陣小二定小三

有同學老豆比人抽中

好撚慘預左死

爹親娘親不如毛主席親
你很快可以去見毛主席喔, 親

相信呢個月開始愈黎愈多醫護簽紙結婚

就算係抽中，只要佢無臨陣脫逃，都一樣好偉大

抽中自己就叫唔公平
仲學人做護士

毫無醫德

為國捐驅都唔敢

根本香港就係靠呢班人先咁繁榮穩定
班垃圾政府以為自己功勞

831

相愛一年就結婚

下次可唔可以 copy 啲蟲字出嚟， 之後google translate 返做繁體， 好辛苦

今次佢哋死咗都無人會知，維穩大於一切

幾時有醫護大逃亡睇

宅就宅喇

怕咩 上星期都 中共都話疫情可控

蟹油黨呀

有地位點會賤
入故宮開坦克都得喇

之前仲話係咪香港人特別經貴，武漢跟本冇事

沒事兒

咁咪即係待遇唔夠囉
俾3皮你一個月做返兩個人嘅工作量，咁叫待遇夠？

為支捐軀

當年sars 大陸同台灣醫護都一齊逃難，唔肯返醫院，係得香港醫護仲留守自己位置。今次唔可以比班廢物入境呀！叫佢去搵黑警啦，老解出左黎幫手執磚黑警好應該回禮！

新型冠狀病毒引發的肺炎，來勢洶洶，全國確診個案最少有218宗。央視晚上報道，國家呼吸系統疾病臨床醫學研究中心主任鍾南山表示，根據目前的資料，新型冠狀病毒肺炎是肯定有人傳人，因為在廣東有2宗病例，均沒去過武漢，其家人去過武漢後，他們便染上新型冠狀病毒肺炎。此外，鍾南山更透露，甚至有1名病人感染14名醫護人員染病。

相關新聞：【疫情速遞】多省跨國播毒 港再多7懷疑個案 廣東省增至14宗確診

對於有醫護人員感染，中文大學內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示不感意外，因沙士及中東呼吸綜合症爆發時，都有醫護人員受感染。沙士時香港1,755名病人中，有386人是醫護人員。醫護感染主要因為病房太迫，執行高危步驟如插喉或抽痰，以及醫護人員沒嚴格執行防感染控制措施。南韓當年爆發中東呼吸綜合症時，有5間醫院有爆發。

鍾南山接受央視訪問表示，疫情實際上升級了，現在存在人傳人，同時醫務人員也有傳染，要提高警惕和預防。現在絕大部份案例來自武漢，沒有特殊的事不要去武漢。

相關新聞：【疫情速遞】多省跨國播毒 港再多7懷疑個案 廣東省增至14宗確診

鍾南山指出，95%以上病例都跟武漢有關係，當中包括去過武漢，來自武漢的人；第二個特點是目前在廣東、武漢均有人傳人；第三個特點是有醫務人員被感染，有1名患者導致14個醫護人員感染。

鍾南山又稱，新型冠狀病毒的症狀與沙士相似，源頭是甚麼動物目前還不清楚，從各方面的流行病學看來自野生動物，可能是竹鼠、獾這種野生動物，要注意盡量別去碰野味。

此外，內地當局早前曾安排香港、台灣醫療人員到武漢考察疫情，但當局一直隱瞞行程。昨日中央則安排高級專家組到武漢進行調研，參與者包括鍾南山，及香港大學微生物學系講座教授袁國勇。

根據武漢當地接待方案顯示，這個國家高級專家組由鍾南山擔任組長，成員除袁國勇之外，還包括傳染病診治國家重點實驗室主任李蘭娟、中國疾控中心主任高福、中國疾控中心流行病學首席科學家曾光及北京協和醫院重症醫學科主任杜斌。此外，國家衞健委安排多名副省長同行，湖北省則安排副省長楊雲彥、武漢市副市長陳邂馨等負責接待。

按照行程規劃，專家組昨日上午9時聽取湖北省、武漢市對這次疫情的工作報告，上午10時則到專門收治新型冠狀病毒的金銀潭醫院檢查醫院分流情況，及了解病人的診療情況。上午11時15分則在武漢市疾控中心的調研病原學實驗室，了解樣本採集及檢測情況，離開後則乘車前往疑是病源的華南海鮮市場周邊視察。

專家組成員下午則到武漢會議中心召開閉門研討會，研討會歷時個半小時，專家組走馬看花半天，即前往機場乘坐近6時的班機到北京。

內媒引述國家衞健委的通報，未有提及由鍾南山帶隊的高級專家組行程，昨日發出的消息，更指新型冠狀病毒傳染來源尚未找到，疫情傳播途徑尚未完全掌握，病毒變異仍需嚴密監控，意味控疫仍存在很多未知之數。

據悉，因袁國勇也是中國工程院院士，所有也獲安排到武漢。早前武漢的新型冠狀病毒病人治療方案不統一及不夠標準，所以部份病人治療效果未如理想，鍾南山會「出山」參與治療深圳的病人。

早期武漢治療新型冠狀病毒病人時，沒有統一及標準治療方案，因早期由不同專家輪流統籌治理病人，而當時嚴重病人不多，最初期使用類固醇，或只處方一種抗病毒藥，即蛋白酶抑制劑或干擾素其中一種，部份病人治療情況未如理想。鍾南山再研究治療方案及參考以往治療新沙士治療方案，即同時使用蛋白酶抑制劑及干擾素兩種藥，而鍾南山會參與治療深圳病人，希望改善治療效果。

有本港專家表示，內地很注重體面，至今認為自己「搞得掂」，故未有邀請世衞專家到武漢視察；而當年2003年沙士，內地隱瞞疫情但卻未能控制疫情，甚至影響全球，才迫於與世衞合作，容許世衞專家到內地視察。

鍾南山最為港人熟悉的，是他於2003年廣東爆發沙士時，否定了當時國家疾控中心關於「典型衣原體是非典型肺炎病因」的觀點，他為廣東衞生行政部門制訂救治方案，大大提高廣東地區沙士危重病人的成功搶救率。
《蘋果》記者

感覺黨比呢個機會我去犠牲

最好傳染晒俾啲五毛

冷血中學雞

禁止蝗蟲黎香港,咪醫療資源加倍囉

好記得當年台灣醫護爬窗走佬

我諗果一刻有人咁同佢講 佢拎刀斬鳩講果個都似

咁撚av

不是口口聲聲愛國嗎？係時候為黨服務！！

為黨死

唔係
年紀大 經歷過沙士個班護士
有幾個都同我傾計講過
沙士嗰陣時 細路未大 所以去唔到
依家仔女都大 冇後顧之憂
佢地一定會上前

政府仆街還仆街
病人始終要救
佢地依家已經當係有疫情咁工作

準備有醫護岀走潮

生死籌幫阿爺做野係咁嫁喇.黑警遲早都要.

本身已經好多怨氣
依家仲要為左政府奶共而玩自己命
仲做真係傻

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

仲有位得30歲嘅鄭夏恩醫生同一眾護士及房間照料

死亡率有機會同沙士一模一樣

要醫要要用愛滋病d藥醫沙士病人...

醫護+阿姐。好似死咗7個

藍屍廢老：行得正企得正好人好者怕乜被感染？！

cls

神功護體，刀槍不入，肺炎例外

親 還有黨啊

呢啲人唔殺到埋自己身都唔知死

白事當紅事搞，睇嚟真係大大鑊

擺明佢封利事最細

安心去啦，d兄弟會照顧佢老婆

咩料呀

所以香港既醫護人員真係好偉大

信習近平得永生
如果你有事 就證明你唔夠信黨

他媽的不相信黨的力量 找死

國家級任務

黨＞Everything(包括你條命）

黨相信你先叫你做

最基本係增加撥款，100幾億走唔甩
多價請人、起醫院 全部都係錢嚟

而家個政府連幾十億都唔撚比，
醫護大罷工記住講
「危害病人同醫護性命嘅係政府！」

支那日常

抵撚死啦，還有黨呀，比領導屌兩次，你揀下一個入病房啦

你諗下私家同公立差幾遠，工作量都係
起碼你加返人工
令班本身想去私院既人留低先

有黨阿屌你老母，講到咁即係黨虧待你?告鳩你叛國阿屌你老母

你唔想死咁當初香港既醫護又好撚想?
係你班撚樣送落黎架屌你老味

肯寫篇感動文都算做足功課架喇

貪生怕死，同推其他人出去
好似係兩回事嚟
中間係要面對人性呢樣嘢
當你丢棄咗人性同良知
先至會推其他人出去受

我諗令人誤解嘅原因應該係呢一句
「講真唔好講到自己咁清高」
呢一句令人覺得你話緊香港SARS 嗰陣時嘅醫護
下次不妨講多少少
令人更易明白

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

廢老千祈唔好戴口罩呀 今次係清理藍屍人口嘅好機會

黨

香港女兒

還有黨

造謠停職

點小心啊，特衰政府一直都隱瞞，日日一車車武漢高鐵落黎又唔設關卡，出左事就醫護去擋？

黨面前只係賤命一條

要交人果陣咪又要係抽生死簽

係

甚至據說有d係玩大蝦細，迫d新仔去

叫屎大大去好似太陽咁
溫暖下你哋就無病無痛啦

為黨既過失 瞞報疫情而捐軀 愛國就是好

03年香港個個護醫都衝上前線，捨己為人
再望下大陸而家，督人上前線送死，好大對比，有任何醫護死咗黨肯定開心，又可以大肆宣傳

記得當年仲要係爭住去

00後？未經歷過沙士 ？

文宣

到呢刻都仲316好評0負評, 連登仔真係團結

點解唔係獨生女?
是咪有關係人士

結婚生育的責任交俾其餘十幾億同胞，你放心去啦

交罰款咪得

義務
屌那聲你有出糧

親，你還有黨

對呀！人多嗎嘛死個一億半億對黨也不是什麼問題

其實係好多唔喺HA做

𠵱嫁香港都係咁啦
有事第一個推你去死，有功就自己領

患難見真章 人性最醜惡

支那做護士平日收咁多紅包

冇所謂啦

記得當年新聞報導台灣既醫護鬧政府點解要困住佢地唔俾佢地走

駛乜照顧咁麻煩啊，直接推入去火化好過啦

Hong Kong heros

又唔好咁講 肯上前線嘅醫護都係為左救人嗰份使命感姐

中国新時代特色社會主義

touching

想交自己個名但係唔批喎, 信佢一成雙目失明

老實講多野做都唔緊要呀 係加埋個圈子9鬧人呀 上頭定policy又唔撚用腦先係問題 邊有新人想做

驚佢辭職咋

唉

幾多人舉手入去幫手插喉呀
謝醫生呢？
屌你老味有無人性

佢都冇得揀試下唔去囉

到時死左都冇人知 要報細數白事當紅事辦
當失蹤人口處理

我記得好似有一個死左之後
連個老婆都跟住死埋

仲有個鄭醫生

好，快撚啲死晒佢

沒事兒， 黃屍暴徒黑中國而已

男醫護一定借d意搞埋人地

之後待遇一路無好過, 政府根本當班醫護係condom

彭麗媛去照顧肺炎病人

趕快結婚大肚，到時無人夠膽郁你

黨需要你!

屌，睇返當年香港03年d醫護真係好敬業，見到會死都照顧病人，武漢就

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

2%好似唔係200萬喎

Condom

有就有，但我想強調既係，唔好睇到佢地咁高尚
的確，有部分人係英雄，但亦有鳩野存在

請珍惜香港既醫護人員

日日比人致電咀就你死
出動軍隊封院，斷水斷糧
你走唔走啊？

係，所以唔好睇到佢地咁高尚
一樣都係食血曼大

好肯定去到果個位你都唔會啦 咁正常既表現你都做唔到 咁你係唔正常到幾廢？

你咁撚勁，你咪自己上囉

之後點

感人還感人，感染還感染，死還死
完全無跡象顯示有任何關係。
黨叫你安心上路！

冇事嘅 口罩奶罩都可以唔洗戴

只要忠於黨，牛鬼蛇神係上唔到你身既，放心去啦.............

辭職

未婚就要死先係就全世界一齊抽簽啦

國家會記住你嘅貢獻
btw個護士長最撚仆街,鬼信你報左自己先

冇得辭職?反正唔夠人,完左sars再入行
一係做私院

好人一生平安 怕乜尻

其實係縱容緊個政權

唔自願係好正常，唔代表人哋就無職業道德，同香港人抗共一樣，無人想上街畀人拉，但殺到埋身唔會避

假撚到

邊有得咁講，你屋企中招果陣唔通你又叫佢哋放心去死？

用道德綁架人地性命
真係見人見智,用道德綁唔係人人受

個長度仲短過啲廣告msg

唔係待遇用咩?
咩字可以包含曬人工+福利?

感謝党呀

咁又叫道德綁架你標準都幾特別

即刻扑野生仔唔得咩？

唔知你D係咩標準,覺得只係醫護就有義務去死

我只係講，有啲人唔會選擇去逃避
你就無限放大屈我話醫護有義務去死

照你咁講，我叫人出嚟遊行都係道德綁架？係咪咁講呀冷氣軍師？

起一起底原來冷氣軍師都稱唔上
笑撚死

我上面講左真係見人見智,用道德綁唔係人人受
姐係想表達,係會有人會肯去做,但未必個個肯去做

你叫人出黎遊行用咩道德做綁架,未見過有人會受道德綁架而出黎

醫護呢啲真係唔係人工問題
一個人點做兩個人嘅野
真係顧唔掂咁多
Quality一定下降
所以一定要管制外來人口
再增加醫療資源

rip 個仆街護士長

鼻酸左酸